（突發）李力持比摑

其中《唐伯虎點秋香2》更被指拍攝超期超支，令到電影公司不滿，據資深傳媒工作者，著名電視、電影編劇蕭若元在網台透露，「早5、6年前，某人上大陸拍戲，以為自己係大導演。上到去先搞好所有劇本，日日係酒店房內，結果嚴重超支，最後比人摑了兩巴收場。」

點解呢條友 咁鍾意比人摑既

打佢都浪費時間啦
成世人最叻個次就係痴到周星馳

WOW